有冇巴打同問一樣 睇漫畫聽歌口味勁少女

睇咩漫畫都好永遠最關注感情線,無論熱血定體育異世界動漫都係
(最近睇左為了女兒 我說不定連魔王都可以打倒,勁中G點
睇妖尾可以為左睇啲cp最後點睇落去
然後漫畫list8成少女漫畫 惡役千金全部有睇
故仔越甜越鍾意

聽歌口味就唔係女聲唔係唔聽
唔係咁鍾意聽rock反而鍾意聽甜歌 sad歌
上至西野加奈 MISIA 下至honeyworks backnumber
唔甜唔sad都唔鍾意
身邊啲男性朋友就個個聽rock聽米津 one ok rock
唔係話唔鍾意,但又唔係中曬我口味

成日覺得自己食得好偏同身邊啲朋友好唔同
之後就比人笑A0,未試過排拖先會咁
想問下有冇人同我一樣
成日都覺得自己好異類

cp最鍾意又細到大 青梅竹馬果啲(冇人想知

睇完堀與宮村之後愛上呢類甜到爆嘅狗糧漫

我都係 頭幾套開始睇既甜漫
睇完之後就狂追
記得果期仲有lastgame

Same
不過得漫畫
最近tl 穿越都睇過曬
請推介冷門作品
呢度推淚雨與小夜曲

仲有廚刀與小青椒

我聽歌仲奇怪過你
我聽artcore
你上網查就知極冷門

雖然係絲，但我覺得巴打你咁樣冇問題喎
又唔係話少女漫就一定要少女先睇得嘅

我同你相反
我係女仔但勁鍾意睇少年漫畫
今年睇鬼滅睇到停唔到

漫畫口味同巴打一樣
但係歌就相反
一首歌有男有女唱過
我多數係鍾意男嗰個多啲

聽冷門歌我覺得唔奇怪(?

我多數女果邊
backnumber首幸せ
RADWIMPS 首 愛にできることはまだあるかい
呢種

我睇鬼滅係睇佢幾時派糖
結果到最後直接結婚生仔冇左個過程都唔甜既

CP糖要靠同人

除咗歌之外同你差唔多
不過係睇小說同玩gal多
自己冇甜所以想從作品中獲取

甜野
今季新番 總之就是很可愛
岩唔岩你

女主根本雛菊二號
好正
套野漫畫10話前已經開始追

代表你係隱性GAY佬

真 啲同人真係好正
呢排睇左個炭治郎玩魔術求婚
正到呢

有幾少女